［發洩］大家介唔介意另一半仲會同ex聯絡

無論係互fol ig又好，sc儲火又好etc
真係好撚辛苦
講過最介意ex嘅任何嘢
叫佢del一唔係就扮唔識
一唔係就話佢都唔會搵我
雙方唔會留意對方
然後del得一個之後就話自己del漏
佢根本有冇諗過我感受

有冇人可以開解下小弟
究竟係我太唔成熟
定真係有問題

我會留返 方便自己心癮黎果時可以搵下
比條女激親果時又可以約下炮
生日果時又可以搵下佢 爽

有本事既就要令佢覺得同ex聯絡有罪惡感，自動自覺del,。你嘗試感動下佢。

人之常情 不過唔會逼佢Del
最近女朋友個狗公ex搵佢wtsapp
我講明如果比我知佢地兩個單獨出去就分手
或者如果想要翻佢只要同我講聲
我唔會Lur唔會留 要走就走

例如點

我一早講到明話想佢del晒佢點知佢淨係del咗一個，依家佢話佢del咗但我又唔知邊個係佢ex，完全放心唔到信唔到佢 我係咪分手會好過d舒服d

好 撚 介 意

依家問題就係我表明過我好介意但佢都係del d唔del d我發火佢先話del咗仲要唔知佢係咪真係有del

如果我鍾意嘅人同前度繼續聯絡

我會選擇唔同佢一齊

可能佢頂你唔順分手先
咁你就可以同佢個ex換位 到時你佔上風

算喇

如果真係分手我係唔會再有聯絡或者留對方ig sc
我唔係咁鍾意或者相信再見亦是朋友
既然我咁介意分咗手仲聯絡我亦唔會咁做

我對呢種感覺麻木左

如果互follow ig我又覺得冇乜野既 最緊要係冇再傾計姐